我宣佈，藍絲全部都係三合會成員

藍絲口講支持警察，支持暴力對待示威者，成日覺得自己比人踩到上心口，但係又唔出黎撐警乜乜柒柒，一班冇撚用既陰陽屎忽鬼。

只有三合會成員先會真正企出黎撐警，斬示威者，聯合政權發動恐怖襲擊，而喱Ｄ行為都係藍絲大力支持既。

三合會不代表我，但代表全體藍絲

愛港藍絲＝黑社會、暴力團

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港